%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Plantilla TFG/TFM
% Escuela Politécnica Superior de la Universidad de Alicante
% Realizado por: Jose Manuel Requena Plens
% Contacto: info@jmrplens.com / Telegram:@jmrplens
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\cleardoublepage %salta a nueva página impar
\chapter*{Agradecimientos}

\thispagestyle{empty}
\vspace{1cm}

El grado de Ingeniería Multimedia llega a su fin para mi después de 5 años de constante esfuerzo. Sin duda ha sido una de las etapas más importantes de mi vida y que siempre recordaré con una sonrisa en la cara. Estos dos últimos años han sido los que más he disfrutado y de los cuales, con lástima, toca despedirse.
\\ \\
A inicios de curso no sabía dónde meterme... Me sentía perdido en la mayor parte de las asignaturas y no tenía la certeza de tener los conocimientos adecuados para sacarlas adelante. Ahora puedo decir que me siento seguro de mí mismo al tener que enfrentarme a los problemas que se me puedan presentar a lo largo del camino. Y esto es gracias al profesorado del cual la Universidad de Alicante dispone (en especial mi tutor) los cuales siempre han tratado de sacar lo mejor de nosotros.
\\ \\
Agradecer esta experiencia también a Carla Maciá, Raquel González, Yaiza Panizo, José Malagón, Alejandro Domenech y Alberto Berenguer, con los que he compartido risas, ilusiones, proyectos, y discusiones. También agradecerles por sacarme (en diferentes ocasiones) de un apuro. No sé qué sería de mí de no haber podido contar con ellos. Tengo el anhelo de poder trabajar juntos de nuevo, pero el futuro es un incierto.
\\ \\
Y como no, a mis padres y hermanas. Siempre me han estado apoyando de todas las maneras que han tenido a su alcance y no hay palabras que puedan expresar lo agradecido que estoy por ello.

\cleardoublepage %salta a nueva página impar
% Aquí va la cita célebre si la hubiese. Si no, comentar la(s) linea(s) siguientes
\chapter*{}
\thispagestyle{empty}
\setlength{\leftmargin}{0.5\textwidth}
\setlength{\parsep}{0cm}
\addtolength{\topsep}{0.5cm}
\begin{flushright}
\em{
Los videojuegos deben ser una cosa.\\
Divertidos. Divertidos para todos.
}
\end{flushright}
\begin{flushright}
{
Satoru Iwata
}
\end{flushright}
\cleardoublepage %salta a nueva página impar
